cctai算唔算玩大左

波台手腳玩膠都係無傷大雅
Cctoy玩膠玩到拜登贏

屌你老母cctoy

你係咪藍絲黎㗎？

唔屌提早衝出嚟慶祝嗰班

cctoy害死全世界

算。

cctai都算垃圾
一提早慶祝就提早收皮

樓主尾到

cctoy控制選舉結果

樓主係放負 五毛 反cup撚

唉
一日都係cctai班傻鳩

同場加映

Cctai自打嘴巴
平時屌開波台狗玩膠

cctoy 累死阿侵

邊個笑到最後

佢地似係想帶風向叫人投登

係